岩岩男朋友問我cool 點解

是咁的
岩岩上緊lecture
男朋友話個lecturer話佢篇文cool
佢問我cool點解
我答左佢凍
仲比埋google translate 佢睇

佢竟然唔信我
之後仲
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
罰我幫佢人口

cool

55

男朋友

依加成個lecture room都有陣精味

究竟cool係點解

gay

你係咪凍啊

佢係咪條撚COOL 呀？

會唔會係佢聽錯，其實 lecturer 係講 poor

This is

互射